儲值卡求救

手上有張係街買既卡 過晒期想充返錢
唔記得左咩電話公司 可以點算 想要返依個NUMBER

還番張電話卡比人啦

張sim card上面有寫咩台

張sim都無埋
我一直都用到個號碼既WTS

插番入部機咪有顯示咩台囉